有無人夠膽搞個反150遊行

無論係以醫療定房屋定政治角度都好...

唔係反百五，應該光復審批權。

關Sir上次咪出去左大叫囉

行啦 又唔係要佔

遊行都冇用既
翻工啦

好心連登垃圾唔好又去搞柒件事啦。

好心你同柒頭金唔好搞柒立法會選舉算啦 305票

我哋搞柒咗有無連累人？

推緊大灣區啦
睇佢搞成點

唔想幫民主公民黨助選

baby condom班c9都未出聲

呢個係政策大方針
反150 = 反中

而家和平遊行係最無用
醫生護士呢期紅呀 利用佢地
應該呼籲再迫爆急症室
置誅死地而後生